[突發]SSG中路冠軍造型曝光！

轉巴哈
【討論】大家來討論預測SSG會拿甚麼造型?

好大部note7飛埋黎

個中路好似成龍